噪交後男朋友還返隻情侶鈪俾我，咩意思？

如題（隻手鈪係我啊媽送俾我地的手信

等你可以送比下一個男朋友
環保呀

收返埋佢啦豬閪

呢個男仔幾好

Agger
樓豬仲可以作故仔呃下一手

好事成雙 成雙成對

一個男仔會咁做 一係小學雞發你脾氣 一係真心淡

好聰明
唔同無聊得濟比佢戴兩隻手咩

幼稚